食野japjap聲嘅人入一入嚟

乜原來狗都識睇字？

撚狗

btw 有啲人會話食野食出聲會好味啲，我心諗唔通聲音會刺激到你味蕾？

我打你兩拳都好和味，不如俾我打兩拳啦

淨係睇呢個gif都覺得有聲

食野食出聲根本就係冇家教
望住啲人一路japjap聲一路話:’有咩問題？’
我心諗

不服來辯

有聲

好想俾我前室友睇到呢個po。條友仲要同我講佢無，講多兩句就話好多人食野都會japjap聲 仲要食食下淫叫「唔～～」。 一到食飯時間興奮到跳住離開張椅

好撚嘈呀屌你

不能同意更多
利申：屋企人食野japjap聲先最痛苦

出街食仲慘
扮唔識佢地算

睇下咩場合,

日本d拉麵店你食到雪雪聲japjap聲佢地都覺得冇所謂,

但西餐廳就講究餐桌禮儀,飲湯唔比有聲,食野唔比露牙

你個fd讀緊幼稚園？

飲湯冇聲好難咩 啲人係都要吹啲湯入口

好容易飲到雪雪聲

就咁係屋企食飯已經想告佢噪音污染
聽到好撚燥

成隻匙羹放入口咁樣飲就已經冇聲啦

+1
老豆老母都係咁, 飲湯雪雪聲,
食野習習聲, 食完仲要接接聲咁了牙,
刷牙漱口又要 "KA!!!! TOO!!!! " , 好嘈
人都癲, 我日日食完即刻入房關門避難

佢地覺得冇問題, 唔通係我太敏感 我嘅問題?

做齊晒
其實唔係敏感
係聽得多好銀耳 會令人燥底

因為係條友勁鍾意食野。勁鍾意食肉。食到滿足果下仲發出「唔～～」咁既滿意聲 我真係唔撚明